15歲女啓晴邨慘遭污辱 70歲補習老師被控強姦

九龍啟德啟晴邨發生強姦案，一名15歲少女慘受污辱，警方拘捕一名70歲老翁，他已被暫控強姦，將於明日應訊。據了解，15歲少女於本周二(20日)晚上在啟晴邨一單位內，被姓林70歲補習老師強姦。少女不甘受辱，於是向家人傾訴。家人聞悉後大驚，翌日立即報警求助。秀茂坪警區重案組第一隊經調查後，同日在牛頭角以涉嫌強姦拘捕涉案老翁，並已暫控他一項強姦罪，案件於明日(24日)在東區裁判法院提堂。據了解，被捕男子為補習老師，受害少女到其家中上課時慘被性侵。

老而彌堅

支那狗

鉛水村

好慘

#metoo

70歲補習老師????????????

「啟情」「穿」

啟晴邨，應該正名支蝗奇情邨！！！

勞你老母啦

「做乜」「撚」

70歲喎
就算條女濶過西隧都唔夠硬隊入去啦

d支那蝗不嬲就好奸……

又係啟晴邨

70歲woooooooooooo

追一分
但新北鬼父昨天得成千分

9成俾人屈

龜市爺爺

私補一定要係女係有原因
男人去到70歲都想屌西 仲有好多蘿莉控

Goal,香港終於入球

70歲

可惜呢度係香港唔係台灣

連登仔又心交戰

連登仔口中既雞 vs 廢老

70歲 如果唔使食藥都仲夠硬都幾好野

冇錢要食皇家飯

70歲乜都試過, 而家爆埋機
此生冇憾

70....

比70歲既老撚屌過
條女此生冇憾

冇牙佬奶嫰鮑

70歲都有幻齒食
連登仔仲係度打飛機

佢死左未？而家好似消失左咁

70歲補咩科？

70 歲可以補咩科

未睇過 "Blue Pill Men" 同 "grandpasfuckteens"

D留言做乜9

體育囉！！！

比個70歲既強姦到

Bio

濶

真心到我70都唔知仲扯唔扯得起

70歳

賺啦，70歲都差不多死，人一世物一世，竟然都仲可以試到學生妹同衰十一

70歲補習老師

點解個標題可以咁樣未審先判

真識食

呢個廢老年齡最恐怕,冇野輸做乜都得

德田重男

梗係搏坐監有人睇住有飯食
有咩事睇醫生都唔洗錢!!

但仲舉到, 應該好健康
2,3 年應該出得到黎再玩過

cls支那邨
屌，冇個廣東說講得正，離譜到有啲舖頭職員連廣東話都唔撚識講

70歲踢都踢開佢啦

勞資糾紛

gif不貼了

70歲都仲有心有力食幼齒

叫連登仔去邊度搵窿捐

香港休班警察對新北鬼父

咁先有得鬥

七十歲

一陣被揭不舉就

叫條女含咋下話
仲咁西利隊得入 ?

70歲？起重機都吊唔起啦！

中國外援來咋

70歲。收監都無人想玩佢屎眼

獵人射死獅子救路人

啟晴邨 GOAL

天水圍加啟晴邨有無機會追到新北市

歸化兵

個女仔爆出黎, 係咪只會俾人笑

抵條學生妹死

70歲補啲咩

勞資問題都衰十一啦

補bio

仇女毒撚又黎勞資

住得啓晴邨都係蝗黎架啦
慌唔係屈唔到老野錢 就自己被姦咩

70歲嘅阿伯要扯得起 硬撚晒 仲要夠力㩒低條女。仲要佢係做補習老師 嘩屌 70歲補撚到啲乜？
呢單野如果係堅嘅話 香港要加多1，2分喇

可能老伯唔肯娶 分唔到棺材本
就喳喳淋告強姦

受害少女到其家中上課時慘被性侵。

碌鳩應該巢晒皮

依家啲新聞都幾不負責任 人地都未判未查 就話個啊伯姦人 住得啓晴邨好大機會係大陸閪 話唔定有機會講大話屈鳩個啊伯

師兄心水情, 啟情邨咁撚多蝗

鉛水單野又想屈錢多過解決問題, 但又剩係屈雞碎咁多

痴撚線邊撚個會請個70歲老人家去補習

70歲強姦人，坐到幾歲出黎？

性教育

啟晴女無所謂啦。

爺爺

以為睇緊AV

我都諗起bio

仔咪唔驚囉
不過如果我生個女，都一定唔會搵男私補

70歲冇晒包袱
有得食15歲學生妹
坐監都抵

唔好跟車太貼,可能係唔妥名補習老師老屈都唔定.15歲對70步都反抗唔到?令人懷疑.

正常補習都唔會請男補女